聖誕節 party開唔開?

上街 party 有冇？

18區啦 行街 shipping

*shopping

倒數 放煙花 18區齊放
繼續發夢